唔該撞左區既 每區開一個post集中討論

千萬唔好因為分簿左票比建制撚有機可乘

非建制撞區有32區
景林
軒尼詩
渣旬山
跑馬地
翠竹及鵬程
碧匯
下白田
楊屋道
福來
良景
祥華
華明
環保北
粉嶺南
石湖墟
都善
雲城
顯嘉
大圍
烏溪沙
帝怡
葵芳
盛福
九龍灣
彩健
海晉
錦濤
馬鞍山市中心
富亨
太子
田景
大白田西

辛苦了

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為以下7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！